願意用雲迪克雙腿 換取修咸頓入多球

話哂都前球會大恩大德

相信克哥唔介2

願意用埋文尼隻腳

文尼心腸好好，請尊重🙏🏻

克哥RIP😢 謝謝您🙏🏻

雲迪克鐵打 點會傷

修咸頓已經收到雲迪克嗁心意

今晚迪哥安心截肢了

呀你條仆街又幾撚準wo